「求救」有冇人眉心兩條火車軌好嚴重

有冇方法整返好

割咗佢

圖